msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-DoubanShow 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-06-07 11:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Robb <http://www.robb.com.cn/plugins/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

msgid "DoubanShow"
msgstr "豆瓣秀"

msgid "Wants to see"
msgstr "想看"

msgid "Has seen"
msgstr "看过"

msgid "Wants to read"
msgstr "想读"

msgid "Is reading"
msgstr "正读"

msgid "Has read"
msgstr "读过"

msgid "Wants to listen"
msgstr "想听"

msgid "Is listening"
msgstr "正听"

msgid "Has listened"
msgstr "听过"

msgid "DoubanShow Options"
msgstr "豆瓣秀设置"

msgid "Douban ID:"
msgstr "用户ID："

msgid "Enter your Douban ID."
msgstr "输入您在豆瓣的ID"

msgid "API key:"
msgstr "API key："

msgid "Non-essential.<a href='http://www.douban.com/service/apikey/apply' target='_blank'>Apply</a>"
msgstr "非必需，如不填可能因对API请求次数过多被API封闭，暂时无法更新豆瓣秀。<a href='http://www.douban.com/service/apikey/apply' target='_blank'>申请地址</a>"

msgid "Show my profile:"
msgstr "显示我的个人资料："

msgid "Show the movies I want to see:"
msgstr "显示我想看的电影："

msgid "Show the movies I have seen:"
msgstr "显示我看过的电影："

msgid "Show the books I want to read:"
msgstr "显示我想读的书："

msgid "Show the books I am reading:"
msgstr "显示我在读的书："

msgid "Show the movies I have read:"
msgstr "显示我看过的书："

msgid "Show the music I want to listen:"
msgstr "显示我想听的音乐："

msgid "Show the music I am listening:"
msgstr "显示我在听的音乐："

msgid "Show the music I have listened:"
msgstr "显示我听过的音乐："

msgid "Show my recommendation:"
msgstr "显示我的推荐："

msgid "Number:"
msgstr "显示数量："

msgid "Update Successful"
msgstr "更新成功"

msgid "Update Failed"
msgstr "更新失败"

msgid "Display Power by DoubanShow?"
msgstr "是否显示Power by DoubanShow？"

